新電單車咪數

見新私家車50km左右都正常，新電單車會係幾多咪？0km係咪代表調低／冇測試過？

新車8KM

正常都係廠測完歸番0 先比代理賣

私家車就話碼頭要揸走

電單車應該係0 嘅
落地就搵中型運去代理

我答你 正常你裝咗入箱就唔會再行
係貨倉一箱箱咁送走

運吉處測試會唔會都有1,2km架？

代理會唔會玩車我係中介買，驚佢玩完一陣先俾我

運吉處只會驗一部 之後同款入口既車唔使驗

可能中介自己渣番來

原來係咁，唔該晒

睇tyre咪得囉 行過有痕架嗎

between 咩叫搵中介買? 平啲?

燦基出車係0咪

好似有車房拎車價

車行代代理sell，好似sales咁，賺佣金。車價一樣

咁即係點解要搵中介買？

驗車同出牌係咪兩個唔同步驟來，聽講而家出牌要幾個星期

地點近D 掛. 相熟掛

識既，有著數

代理會唔會玩車我係中介買，驚佢玩完一陣先俾我
????
識嘅都玩9你?

咁有新車玩下都唔出奇既